右邊賓周無屋住....................左撚住哂

巴打你真係好幽默...

樓主孖鳩人

唔錯

樓主太監騎馬

無撚得頂

依家春袋黎左，左邊同右邊賓周都讓俾佢住

條賓周唔見咗。。。。。。。。。。。。。。。

冇撚用

我唔洗排隊買黃子華啦